\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ulem}
\usepackage{caption}
\usepackage{placeins}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{listings}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{scrpage2}
\usepackage{lastpage}
\clearscrheadfoot
\pagestyle{scrheadings}
\usepackage{glossaries}
\usepackage[
top    = 2.75cm,
bottom = 2.00cm,
left   = 2.50cm,
right  = 2.00cm]{geometry}
\setcounter{secnumdepth}{4}


\makeglossaries

\newglossaryentry{glossaryVerweis} {name=abkuerzung, description={Langer Name}}


\begin{document}
\begin{titlepage}
\begin{center}
% Oberer Teil der Titelseite:
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{images/logo}\\[1cm]    

\textsc{\LARGE Technologisches Gewerbe Museum}\\[1.5cm]

% Title
\rule{12cm}{1mm}
{ \huge \bfseries  \\\large FACH\\ \huge Aufgaben-Titel \\[0.4cm] }

\rule{12cm}{1mm}

% Author and supervisor
\noindent 
\vspace{5cm}

\begin{center}
\large
Author: 
Nachname1 \textsc{Vorname1} \&
Nachname2 \textsc{Vorname2}
\end{center}

\vfill

% Bottom of the page
{\large \today}

\end{center}
\end{titlepage}

\tableofcontents


%HEADER AND FOOTER
\pagenumbering{arabic}
\ohead{\headmark}
\automark{section}
\ifoot{© Authors}
\ofoot{\pagemark ~of \pageref{LastPage}}

\newpage



\section{Working time}
\subsection{Estimated Working time}
\begin{center}
\textbf{Estimated working time}
\end{center}

\begin{table}[h]

\begin{tabular}{|p{0.4\textwidth}|p{0.2\textwidth}|p{0.2\textwidth}|}
\hline
\textbf{Task}    & \textbf{Person}                                               & \textbf{Time in hours                              } \\ \hline \hline
Task1 & \begin{tabular}[c]{c}Coworker1\\ Coworker2\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{c}1\\ 1\end{tabular}    \\ \hline 
Task2 & \begin{tabular}[c]{c}Coworker1\\ Coworker2\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{c}1\\ 1\end{tabular}    \\ \hline \hline
Total & \begin{tabular}[c]{c}Coworker1\\ Coworker2\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{c}2\\2\end{tabular}   \\ \hline 
\textbf{Total Team} & & \textbf{4 hours}  \\ \hline 
\end{tabular}
\caption{Estimated working time}
\end{table}

\subsection{...}

\section{...}


\newpage

\section{Easy Bibliography}

\listoftables
\listoffigures
\printglossaries

\begin{thebibliography}{56}

\bibitem{name}
   \textbf{Who}, When\\
  \textit{url}
  \newline last used: dd.mm.yyyy, hh:mm
 
 \bibitem{example} 
  \textbf{Mister Super-genious}, Answer from 20.01.2015\\
  \textit{http://www.stackoverflow.com/question}
  \newline last used: 22.10.2014, 21:00
\end{thebibliography}
\end{document}
